發唔發覺重有好多人去日本

呢啲港豬先係仆街

我有個朋友話下星期去日本

我話： 你重去？

佢話：都買左機票， 無事嘅

我屌你老尾， 就係呢啲人， 自私到仆街

係連登仔先大驚小怪

國際新聞
武肺》日本大阪再增9例 全國累計1032例

日本d 子彈火車都平左

部份路線

3月份好似1500 日元

4月2500日元

租車都平左，好多人過去睇櫻花

港人赴北海道小鎮「避疫」 慨嘆唔想返香港

你full refund 比佢, 叫佢唔好去丫嘛

買咗成家過萬機票，真係唔捨得唔去

佢話攞哂假期 唔去好曬

根本香港人興半年 ~ 一年前買定機票去旅行
你依家叫人唔好去邊個聽你講

你好“港豬朋友”， 發現左你

咁樓豬會唔會日日係屋企架 出面咁危險

係香港咪一樣有風險，你香港行街隔離聽到普通話你唔驚？

日韓呢d 就算鳩數啦, 跌左當散紙

識人黎緊去歐洲/ 馬代都未出聲

你咪係張太咁嘅諗法囉

香港仲危險啦
又一堆強國人比政府包機返香港啦

咁你既諗法呢

唔好返黎啦咁

唔係講笑 覺得香港仲安全過日本
利申 住日本

住邊度， 我fd去東京

駁唔到

多

如果攞90日旅遊簽證就點都要走
仲有，疫症蔓延全世界，去邊都避唔到

東京附近
日本政府同日本人啲防疫意識

唔排除呢呢堆港人係超級帶毒者

冇人去點有新帶菌者

IF YOU CAN'T BEAT THEM, JOIN THEM

香港又贏了

有無諗住番香港呀咁危險

靚仔知事都忍唔住要頒個緊急狀態

地球都要轉，唔通一世匿喺屋企咩

日本仲安全過香港

樓主你九唔搭八

香港會安全過日本？

大把連登仔去啦

不敢苟同

你自己窮寒酸就出少句聲喇
去邊關你條撚樣尻事咩

我exchange
香港依家sem中 日本就4月先開
我返嚟就兩頭唔到岸

計返人口密度
其實日本大部分地方都安全過香港好多

都仲未講呢一兩日又多百幾個由疫區飛返嚟嘅

香港人好撚自私狗 自己唔想支那人黎 日本又又何嘗唔係唔想你班中港澳潛伏帶菌者黎

其實去到都係要口罩搓手液
不過依家好似唔少公司要求離境番黎要扣假隔離

唔關疫症事，有邊個去完日本想返香港

死人架喎 真係值得咩？命仔緊要呀

照計數lor
香港100單
日本扣左隻船300單
但係日本人口多十幾倍
地方又大幾百倍
你話邊度大鑊d
唔好計幾多隱瞞
我相信兩邊都有瞞

韓國安坐過日本

意大利安全過日本

伊朗安全過日本

印度印尼日本唔撚驗就當無事，WHO話蚛蟈好安全添呀，每日新增Case跌到好低

係囉, 香港點都安全D, 返香港啦
依家中招死左就一世

根本好多人都係港豬, 抗咩野爭, 自己健康既野都唔夠堅定。

我plan咗去京阪神奈
而家諗緊好唔好cut咗大阪

幾時去

遲下應該成班港豬係日本歐洲中招番黎播毒
佢地最鐘意死撐香港唔安全
但而家事實係香港人意識真係高幾班

本來下星期去日本，但前日退晒d酒店機票lu
全部都有得免費退款

舊同事去左，仲同我講唔洗帶口罩

4月尾 去一個星期
如果連usj都唔開又真係好似冇必要去大阪
因為usj而家暫停營業到15/3

其實係咪得我想香港爆得勁啲

咁咪好
想香港有大爆發

樓豬好慘無得去？

日本一億人口330單，香港800萬人口100單！邊度安全啲

我淨係想香港所有差館爆得勁d

請曬假有咩搞

屌你老母，去旅行要你批？

邊間航空
我訂咗cx，退票嘅話要收返手續費，但唔知幾錢

真呀 pin啦

日本過千單啦喎ching...

你唔知道有冇驗

South Korea is conducting more than 10,000 tests a day; Japan, by contrast, is performing only a tiny fraction of that.

Japan currently has the capacity to conduct about 4,000 tests a day, but it has carried out less than half that number on any given day since the crisis began, according to...

same 本身諗住去睇櫻花

本土確診同鑽石公主號係獎牌榜應當分開

多啲人去咪好
快速攬炒

pin ed

會同兩邊u傾下

true

你話九州北海道都算 壽東京真係玩命

咪傻啦呢刻係日本嘅就唔好走嚟走去，搭飛機咪仲驚青

on9, 又唔係你買左機票梗係咁講
比撚哂錢唔去 ?

Cx 無得退日本喎 得改期

I have nothing to say

邊間airline

近排日本都冇支那人, 香港就日日無限量供應支那人
其實香港仲危險過日本
不過我明睇人仆街最開心
d人都係想睇身邊d人買曬機票請曬假最後去唔成旅行

我又覺得ok wo，佢唔去帶d病毒返黎，香港點keep住有病毒，每一個帶原者都係一個令你討厭既人中招既機會

香港係咪安全過日本好難講

雖則香港人防疫意識高啲

但每日都仲有成千上萬條撚樣支那香港兩邊走，係咁帶病毒嚟香港

湖北都一堆人返啦

唔好彩中咗到時嘅醫療費用又唔止成萬

Agger 重點係支那人

重你老母

岩呀
所以啲人之前咪又係係咁番大陸

依家非常時期，取消行程當破財擋災

攬炒啊嘛 驚閪？

免費

原本月尾我都去，但安全起見
我都取消左廢事去旅行都去得唔安落

信（日本）政府，唔怕

香港咁危險仲周圍走污染世界
自私到一個點

原本4月中去日本
點知個疫情愈黎愈痴線
最後逼於無奈取消機票同酒店
就算去完返黎都要自我隔離14日

我想行開下 忘記呢個世界

回帶- 抵制不再屬於香港人的港鐵

張太中左未

好多機票cut左

北海道?
北海道同東京爆得最勁wo

佢地就好似呀嬸咁：唔驚

如果佢肯番黎之後自我隔離14天 咁就佢死佢事

堅無知一問，其實除吃飛機嗰程困獸鬥，有邊一個位係比香港危險

馬爻吾刀

我諗樓主所指嘅自私唔係單單指怕日本帶菌返黎香港，而家自己唔知中左，而帶菌去左日本，變左病毒輸出。
個情況就好似你都唔會想大陸人入黎香港一樣。

識去一定而家去

我去邊關你撚事？
班曱甴出黎搞事唔會傳染？

講到香港好安全咁

準備包機返港

我過年後每日同百9幾人係同一層office做野十粒鐘
每日搭巴士，出街食飯
唔覺得去其他地方會high risk 左

香港黎緊一大堆武漢人黎
下星期又全面復工
去日本真係安全過係香港等第二波大爆發

唔怪得染婆唔封關
連香港人都覺得安全過日本

中左就唔係錢可以解決嘅嘢啦

機場同飛機都好易傳播
你去果陣中左冇人可憐

+1 仆街公司冇得home office
就快覺得公司大爆發

佢應該無諗到咁深入, 不過我覺得你講得好啱
身邊兩個朋友都係最近先買機票去旅行, 佢地話唔驚有武漢肺炎喎
佢唔驚自己感染, 我驚佢唔知自己係帶毒者咋

永續
等中國死快啲

可能係想自我隔離唔番工

我住係日本内陸某鄉下 人口密度低到仆街 未驚過
如果巴打係住城市可以寫定遺書先

照樓豬咁講出街食飯啲人都好自私

應該全民停工咩都唔好做啦

講到香港好安全咁...

港豬同自撚獅太多

4月尾5月頭北海道 所有野訂晒
應該都取消 唔樂觀

唔講以為果邊幾百萬人中晒。
希望今次事件大家都對日本失望去晒台灣玩

利伸： 買左6月。11月。 ana大特價

仲去得？唔係已經緊急狀態咩？

除非係香港唔出街番工，如果唔係你搭巴士咪又係會中

（利申冇買機票去旅行）

咁馬代 歐洲(如果唔近意大利）我又覺得可以照去既

你喺香港除咗返工唔會點出街，但你去旅行會唔會日日喺酒店嗌外賣？

飛機叫困獸鬥巴士叫乜野？

啱呀 ! 此終都要面對
home 咩 office , 停咩課 , 封咩城丫
邊個中招 , 頂唔順死埋咪當佢唔好彩, 弱得劑
唔死得, 好番就夠硬淨先值得生存

少年，你太年輕了
唔好以為剩係城市先咁大鑊
依家北海道或者其他縣既偏遠地區，確診個案都係上升緊

本來今日飛東京
已no show
寧願蝕錢都唔想拎身邊人既健康冒險
因一時之快仲去旅行既
我真心屌晒你地老母

明智之舉

respected

呢篇報道之後三日就係

咁講係衰d，但確實係事實。
防疫係姿態，過多一陣咪又係復工。

依家航空公司家屬仲要係免費機票有得去
但諗起返到嚟又要隔離，又可能搞著屋企人就
不了

重點係你返工食lunch 都會接觸到其他人

你肯定整野食個人無事？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

日本case係測得少，佢叫你重病先睇醫生
輕症留屋企
有專家叫後生仔唔好去唱k聽live做gym
日本朝早時事節目（羽鳥慎一）日日都講疫情
成班港豬去少年洗死咩
淨係識去，當地資訊完全唔留意

我就真係唔明香港同日本差幾遠
之前日本更加係安全過香港

現實係，各國政府都傾向business as usual

唔好日日睇cctvb 比佢洗腦 香港大把中左不公怖或者死左當其他病或冇可疑處理

唔係講笑，日本恐怖過香港
香港起碼你睇到太多數廢老都識戴口罩
但日本人仲未識，甚至乎係俾支那同香港人搶撚曬啲口罩，佢哋無撚得戴咁點？唯有照返工照出街囉

去咪去, 冇所謂 , 玩得開心D
但因為去旅行中咗招
就唔好怨, 唔好傳染俾人 就可以啦

日本的確係嚴重d喎
過千例 防疫意識低 得一半人戴口罩

北海道係因為支那人雪祭先全面擴散 我個到得本地人非旅遊區 點都好拉 城市一定係最撚危險

無事啦 疫情已過 見IG 女神 DEER CHAN都去左

飛機簂唔太擔心，事實上無乜機組人員中招，我覺得反而去到當地出街或者出去食嘢仲危險。東京得七成人戴口罩。

利申：上星期東京返

你全家喪禮加埋要幾多萬?

香港政府用左大陸個套啦 日日維穩 玩語言藝術

啱呀，呢個係全球政府心照不宣嘅諗法

因為一來佢哋唔當今次個病係一回事
純粹覺得係大型季節性病毒
再加致命率都仲係低

再者除非你全國停擺，如果唔係無咩可以叫停啲人民唔出街全部困係屋企

最驚其實都係食野 其實你戴足口罩 洗下手 同香港差唔多

依家北海道遙遙領先

下

今朝好似東京過咗佢喇

咁全家都死哂洗咩俾錢
以為自己駁得好型

我有朋係而家身在東京佢都話啲日本無戴口罩
唔排除係買唔到
同佢哋都幾多廢老咳

而家日本少左好多強國人
對鐘意去日本的人真係好吸引架

取消左啦
本身去睇櫻. 見到D日本人咁既意識
唔敢去
DISNEY 又唔開
去到又係出出入入用口罩
冇意思

一開始就驚人地封香港，點撚知係咁最後..........睇下下半年補唔補得番個日本trip算。而家全世界排華，今年都唔會去歐美

Agger, 你expect 香港人好高尚？咪又係自私到仆街

而家好多人戴lunch或買外賣
講緊 expose 喺街嘅風險
你去得旅行一定高過喺香港
仲未計香港人戴口罩比率係全球第一

歐洲大部份國家都已經超過香港數字
每日幾十幾十咁加
加上歐洲已經無口罩, 條街既人多數無帶口罩
咩因素令你覺得歐洲安全過日本?

屌人去果d真係完全唔出街？
定其實個個毒撚不嬲無人約

因為佢哋全部都係支那種

真係覺得冇必要批評去日本旅行既人
去韓國意大利呢啲依家就真係危險

其實已經少左好多人
上個月黎個陣架機得50人唔夠

咁你去武漢

到時真係岀事就真係笑喇

做呢d人同事死撚緊, 點會唔傳

早幾日睇過有篇報導話南泡做咗過萬個武肺檢測，但日本計埋鑽石公主號先做得千幾個，日本要維穩搞奧運，好多輕症都唔會安排做測試，根本好多隱型病人日日周圍走未 identify 到...

你知唔知人地up乜呀

其實日本唔係真係咁危險既
避開rush hour搭車基本上大把位坐個個人都隔得好開
有人冇戴罩坐落黎咪起身行開囉
出去食飯都可以錯開lunch dinner高峰期
甚至唔係市區食返去酒店附近先食
咁去食咩都基本上得一半人除非你去居酒屋
at least佢地舖頭staff九成以上有戴罩
條街又冇曬支那賤種
其實都幾舒服

如果樓主咁講其實唔應該淨係屌去日本嘅人
係應該屌晒所有仲出國嘅人
因為你話危機意識基本全世界政府都咁9
你話發病人數佢又唔係最勁

定樓主純粹覺得日本呢個地方比較危險所以先屌？

假設你條命值1,000,000 去旅行提高中招機率5%
-1000000 x 0.05 = -$50,000
長期計你一個人蝕緊$50,000

公司d人日日仲討論去日本機票好平

去雪祭既時候，已經成日有廣播叫人勤洗手，戴口罩，不過啲人好少理個個都疏於防範。

Btw 最好自己抦埋一邊，除左落樓下買野都唔出街

係呀 有咩問題?

叫你位朋友唔好返嚟啦

鬼佬香D 好似係

香港人戴口罩嘅比率高過日本，防疫意識又高好多

果邊發燒10日都繼續搓壽司比你食

酒店床鋪、枕頭袋你會自己抹過曬先？酒店中央冷氣你喺房都戴口罩？

信佢個確診人數同信蚛蟈確診人數有咩分別，幾多人投訴緊燒10日14日都唔比驗

我純粹有個真實個案想分享， 聽完有感而發。

其實樓主有咩權叫人唔去？
睇返政府數字，每日都大把人飛！
反而成日屌人唔去得邊果啲先on9！

其實係咪好多獨撚，
獨到連街都唔出嫁？

有時啲野唔好彩奶野 博唔過
短期去唔到都無所謂
其實反而擔心之後當地人排華
咁就真係個唔隔返幾年都唔使去 唔係淨係講日本

明明香港條街而家已經多人到嘔, 又無人屌

根本就唔應該去旅行
為己為人

我隔離大把醫護，都唔知邊個比邊個洗腦喇

香港有幾多isolation ward? 除非佢地真係將d case掟曬去解放軍，咁醫護就唔知，爆唔到料喇

三月尾去
hkexpress幾時肯cancel

雪祭個陣冇乜日本人戴口罩

我一見到支那人唔L帶罩 即刻走都走唔切
而家諗返起 都有啲淆

至少一年半載去唔到西方國家
今年日韓台應該都仲ok

香港快運迫人去

我唔係想話你有偏見
而個起題係令人下意識就屌日本好危險
好似其他地方無事咁

截到2月29號都仲有9800幾香港人飛出去
咁個問題會係其實係咪應該封關唔俾香港人出去會係最安全定其實應該一切如常咁運作？

話照去個D先唔會同你自我隔離啦
上星期有同事未又係照飛
第日就照返工屌佢老味

放心，一定唔會cancel

本身一年10次8次旅行，宜家一個禮拜出一次街
唔好亂咁幻想個個都係毒撚，而自己唔自撚私

如果係香港日日都返工根本一撚樣

聖誕訂復活節機票點知奶哂野日本政府又唔封關

咁你去旅行食足三餐 隨時唔止
起馬10個鍾係出面
你又肯定係旅行個廿個餐整野食個堆人冇事?

其實去又關你咩事？人地唔想蝕錢又要你鬧？
講到留係香港好安全咁
屌人去旅行
你唔屌啲日本人唔戴口罩先？

以下係上星期嘅數據，南泡每日檢測千幾人，日本只係每日檢測幾十人。南泡合共測左四萬幾人，日本先檢測咗九百幾人，好似仲係包埋鑽石公主號條數

其實佢cancel左好多班機，大版都有cancel
係未cancel東京

自撚私仲要屈人毒撚

你話搭ana個d貴價野都算 搭uo個d一千幾百蚊都係度講咩唔去就蝕左程機票 你條命有冇賤到咁呀

日本好危險，唔代表其他地方唔危險

好文， pinned

因為根本爆得唔夠勁 除左要戴個口罩之外大把人根本完全唔驚

呢個時期點會無得免費退

佢啲cancel係將啲唔夠人嘅機取消再迫去其他可能半滿嘅機
所以佢斬咗你班機轉頭都係會俾返班機你
我身邊識人俾人改到亂晒龍
類似6號去10號返
佢改到10號去6號返未出發先返嚟

啱呀！所以深圳灣過關每日幾千人上上落落，香港危險啲

衛生防護中心都話 支那/南韓/伊朗/意大利4個區 先有active community transmission ，日本暫時未到呢個階段

所以我咪話個重點唔應該講日本或者韓國一個指定地方
應該討論係旅行呢個行為

有個frd上個星期先繼續買去日本嘅機票仲要係近期，話人棄我取

點自撚私先?
又唔係我去?!
香港一樣都好危險
日日都好多強國人
咪一樣大把人嚟香港!

反而你一直唔俾人做咩, 唔俾人做咩
係唔係你仲自撚私啲呀?

做好晒防疫之後聽天由命
依家日本同香港真係唔差得多
唔好淨係睇宗數 要睇埋人口密度等等
自己衡量風險去唔去啦

再睇埋啲忽然行山打卡撚
起碼一半行山唔帶口罩

我本身爭啲1月訂2月去台灣，不過見到個毒咁嚴重。好在無book, 關都封埋

4月就因為太貴作罷

咁你點樣確保你果一次出街唔會受感染
萬一不幸受感染後又唔會傳染比其他人？
講到自己唔係自私既就連果一日街都唔好出啦

算數啦
講到去旅行港豬點都岩
自私到死
你都識講香港危險啦
咁危險仲去人地國家播毒

咁我認同嘅 但係樓主都無講錯。

你係香港唔係一日食三餐既？

公眾浴室，浸溫泉。喺全霧化嘅室內沖涼位應該好撚危險。而家香港gym完都唔沖涼

祝你個fd好運

呢個post啲人就係又命賤又自私

其實你去做GYM已經係高危活動

正常呀，我都想去下石桓

對唔住真係冇 特別係你買HKexpress

你咁講，同自由去打壓其他人自由有咩分別。

自己增加咗當地人感染風險，唔係自撚私係乜。

大字就大聲啲 你啲仆街自撚私

連登仔: 去咪去囉 關你撚事咩

有啲仲最近先買機酒

大把人無去旅行
但日日返工 有時出去飯聚
有撚分別???

呢班人就係自私架啦
話香港危險啲所以要去人地國家
唔撚知咩邏輯
當日支那人都係知支那危險 湧哂黎香港

佢哋唔會理，仲話驚日本人惹到佢添

呢句真
真心覺得香港人好厲害, 出街見到99%人都帶口罩
未見到其他地方做到
真係全民抗疫, 唔使靠政府

去lo去lo一路好走la唔送lo

機會率問題，exposure問題。並非一出街一定中，但減少出街就減少機會。

而你唔去日本，咁就肯撚定唔會傳染比日本人。你自己都唔想比外人傳染。

你呢啲非黑即白小學雞

有醫保，怕咩？

一講到旅行，港豬就浮晒出嚟

多唔多人其實而家想去日本旅行，只不過無假要返工先唔去？

因為個垃圾政府想淡化件事，再加上奧運
你輕症想check 吓係咪武漢肺炎，一般醫院都唔想會幫你check, 因為好撚麻煩，所以有咩事真係唔知可以點，有啲飲食業又唔撚俾戴口罩，京都麥當當果單就係
你見到宜家都未封關就知，口罩又唔禁出口
係咪想日本人死

Gym 又高危，有阿叔不停抺啞鈴喎，咁講朝早搭黨鐵搭過海巴咪中鳩硬

連登仔：日日禁多支那人黎，人口密度又高點會安全呀？緊係去日本播毒啦

咁你寧願係香港番工死定去日本玩完先死

歐洲仲衰過日本
班人根本仲係當冇一回事
意大利議會件事已經知道

咁投胎算啦
大6人話想嚟香港避避忘記世界你會點諗？

我係香港早晚起馬係屋企食

二月中喺札幌，都有唔少香港人外出唔戴口罩。
去到其他地方都需要做，唔好覺得當地人唔做就唔做。

安倍: 先得果6個人死, 你仲想我點, 韓國死34個你唔講

咁都唔撚講垃圾政府

港豬係咁

仆街加密錯左

有啲連登仔鍾意咩都用最極端講。

喺香港你總可以有2餐屋企食
旅行就1日3餐街外食（除非book apartment自己煮啦 ）

我上月中買左成家機票酒店plan 哂行程同買哂火車都唔去啦，蝕少少，到時有咩事累到人，只會被人屌，無人可憐你

你戴口罩做咪安全囉
你做每set之前自己消毒啲嘢咪安全囉
但事實係咪會咁做先

搭車不嬲都高危，唔係點解大家要戴口罩

唔去點全面爆發

正苦唔封你唔怪得佢地

我其實覺得d 酒精搓手液仲多過香港d 餐廳商場鋪頭廁所總有一枝比你吱

好多氣壯理不直嘅自撚私

係facebook hkexpress 個討論group, 大把人都係一日UO 唔cancel 一日都會照去

俾晒錢訂機票酒店
一講利益就無人理你架嘞

香港人

最好酒店有人中招 成間要隔離
好似西班牙咁

唔去韓國咪得囉

你講日本緊係成班崇日撚屌你啦
你講支那呀麻

我父母跟團都照成行
利申: 我蝕左叫佢地唔好去。

香港好安全咩
分分鐘樓上屙個屎你都中啦

下我fd買左都退到啦
退唔到都改到掛？
我自己先岩岩免費改完機票

講真Gym 仲高危過去日本

香港就係勁唔安全
所以要去日本播毒

戴口罩咪得囉
on9咁撚驚唔好出街
出街比車撞死大機會好多

去到都比日本人鄙視啦

仲堅持去既人點都會去
佢地邏輯不外乎以下幾種
- 香港仲危險啦 （所以要去播毒）
- 要中既話係香港都會中 （所以係外地中爽啲）
- 條命就係咁賤

人無恥便無敵

屌你老母 樓上成班港豬 見撚到話蝕錢就興

除左買樓 係香港人生存目標 冇左日本 好多都會崩潰

同埋覺得一切都係人地嘅錯

酒店機票唔退錢比我、政府唔封關、公司唔比我銷假

唔關我事架，一切都係佢地錯。我帶左菌去日本？要怪就怪傳染我果個，同埋日本香港雙方都唔封關

我同事岩先去完日本返黎
真係想勸佢好心自我隔離下啦
真係完全唔怕死咁樣樣
好L痴線

啱 50步笑100步

睇完肺都花

有安倍 唔怕相信安倍

講真ana都full refund得啦
係咪廉航反而未refund得住?
利申4月ana已refund

日本旅遊幾日可以，長住不了

同意，始終日本旅遊幾日可以，長住就不了

淨係坐飛機個程都已經極危險

環球影城有咩特別，美國文化 wor

大阪咁多地道日本景點

呢個世界係講有無權去
人地有權去 你唔想人地去咪你補償比人囉
你唔想補償 又想人唔去 驚影響到你 咁你咪叫個垃圾政府規管下

乜都唔做 仲諗住道德綁架 你咁做咪仲自私

無啲防疫意識 去武漢就啱你呢啲種啦

有權用盡
無權縮埋
同理心wfc
大灣區啱哂你

累街坊 自私到死

而家去都係 $900 連稅有找
早機 (9AM) 去晚機返 (1AM)
痴撚線即刻 book 左機票

啱呀 醫武肺仲平過機票

中国香港人是要管的

返工食飯 食肆咪又係安排你搭枱

睇呢個post
再睇返一個月前大家屌啲支那人仲買圍走
真係諷刺

屌晒班而家仲去旅行嘅人老母
仲有個啲明明拎咗一兩日假連weekend去完旅行返嚟又唔撚同公司report 自己去過旅行個啲撚屌

買外賣返office食，風險低少少
返工都係食1至2餐

除非係奴工，pack到啲人密過餐廳

飛機都已經夠你中啦
酒店中央冷氣

就係你呢種人 唔講法理 剩係講應該唔應該
咪即係中國人囉 人地有錢就批鬥 無錢就應該係屋企病死一家人

剩係識用道德綁架 同d大陸廢老一鳩樣

大阪usj特別多同日本動漫遊戲cross over既期間限定園區。

二月中cancel左北海道
仲比人話我思想守舊
點知同時間北海道爆到仆街

如果你唔搭飛機 行路過去都可以咁講嘅

香港人其實都好自私。

邊條新幹線有咁平嘅車飛你同我講

咁政府拉鳩晒啲義士都係法理 唔爭在開個新法律，個個裝電子手扣 合晒法啦

無道德嘅人自然咩都係被綁架

respect

睇呢個post 有班友理直氣壯
仲勁過大6廢老
即刻覺得香港人無救
本質都係同大6一樣未進化嘅原始人嚟

香港人無想像中咁高質，有啲嘢刻落dna真係無講錯

廢

公道講呢啲係人性，大家都唔會考慮嗰啲係sunk cost

講情法理個條友都只係合法
當地爆到仆街仲去日本 叫合理？
如果機上有一個人中、或者去到接觸過受感染人，番到黎惹比朋友家人 叫合情？
咩概念

秒
上面成班垃圾不願面對
仲要咁多垃圾港豬正皮
屌曬你地老母啊

嘩呢個post好多中國賤種扮香港人妖言惑眾

啱

推
成班港豬

真

即刻辭職留係屋企先講啦

我怕死都係唔飛住

支持

唔會屌人去 又唔係我賠返錢比佢
但會屌人冇安全意識 去旅行都要小心

咁留喺香港周圍去
去行山 去長洲 嗰啲點計

邊度地方危險啲都唔係呢個時候去旅行嘅藉口
各國政府係有責任，但唔代表平民就冇責任
去旅行根本就係將病毒向世界漫延嘅途徑
知唔知咩係公德心呀？
成年人可唔可以做啲嘢係以大局為重呀
仲小朋友咁想乜做乜？
唔諗陌生人都諗下身邊屋企人朋友啦

如果真係要去嘅，唔該防疾措施比平時再做得好啲
自唔自私都冇乜好討論
喺香港又好去旅行都好，個人衛生都要做得好

唔驚, 出事又包機囉, 林鄭都唔知幾想周街都係遍地武肺開花

港豬前港豬後，根本唔關事，係大家都會掉入沉沒成本謬誤

人們容易陷入「沉沒成本謬誤」這樣的心理陷阱中，主要有幾個原因。即使原本的計畫已經不再適合你，但你仍堅決遵守，這可能是因為你在修正自身的認知失調，也就是因為付出卻得不到預期回報而產生的心理不協調感。這也可能是對後悔所產生的本能反應，或是在試圖說服別人（其實也是說服自己）我們並不浪費。

連登仔唔好睇到自己咁清高﹐我就唔信無人中過呢個謬誤

屌到佢無地自容

其實肺炎公主號啲支那人同港人奶咗嘢為因，架船停泊日本啲案例計哂喺日本為果

除左答飛機果程危險d，去到當地咪同香港一樣差唔多危險性，會唔會為左咁cancel曬d機票呀

你係邊間？去邊到？

JAL去東京

咁你地戴緊人地國家啲口罩又點計

都係增加緊人地國家風險

唔夠人講就搬樣極端嘅嚟反駁
況且，你係咪無wfm?

Hkexpress去東京仲未有得退/改

自己冇得去 又要逼人都冇得去
其實咁耐以黎有出過街既都冇資格話人
乜9都唔洗做咩 個天識跌錢

係啊
搶人口罩係仆街
唔代表去旅行就係正確啊
以為可以合理化去旅行班柒頭皮？

我都想知邊度可以買到咁平嘅車飛
請畀Source

好似係你自己五十步笑百步咋

真係仆街廢老

笑死人
屌你都廢事
原來on9仔嚟
block算

佢去瑞士
下個月到去過西歐返港要隔離14日
一年有一個月政府包食宿
正

wfh*

洗撚同啲垃圾港豬講野
block就得

咁你唔去機場屌柒班人 淨係上黎連登威？

抗疫每個人做得幾多得幾多
旅行唔係必需品

非黑即白，極端化例子係無用的

連登仔：香港人記性好吸取到十七年前既教訓，防疫意識高

最近睇大J條片見到背景啲日本人真係9成都唔戴

Same 機票退稅
酒店已Cancel
拎番假紙

唯有安慰自己遲啲去豪啲

我無話成個歐洲都安全
東歐 英國等暫時都唔太嚴重
有d地方人口又無咁密集 個人覺得可以去
當然你個人好緊張擔心既 要取消我都覺得無問題

東歐未必有直飛，可能經過啲hub transit就出事

日本同香港住，我揀香港

我兩個同事都取消晒機票
呢個時候去玩都玩得唔安心啦

又比人眼超超咁 去得唔開心

識人成功改到機票啵
可能佢早買買左啲被Cancel既機掛

你咁撚威，又上連登駁 on99

依家去平好多 又少人 最多唔去北海道

就係睇下你地有幾威囉 現實又唔夠膽屌柒人

出黎抗議啦 遊行啦

屌鳩樓主
家下去日本關自私乜撚野事，自私緊d乜
我冇病冇痛係唔係 去旅行都唔比
係唔係去得日本就一定會感染到病返黎
你有腦架嘛，你唔識做安全措施保護自己？

上官網睇，東京無取消喎

因為其實最主要係冇人同佢地去
班毒撚冇女....
所以日日係家咪覺得看透世事

以為去過日本就會傳染被人/ 被人傳染,
但個假設係本身都要你係中招者,
如果你有感染, 咁你係香港一樣整衰人!
依啲咪強加個人意願係自由身上嘅人囉!
仲唔係最自私?

佢地最可怕嘅想法係,
你唔去日本, 人地就少個風險中招!
姐係假設晒你一世都唔好中招, 一中招, 你就係罪人

我同事去完日本 公司要佢番尼隔離14日

點都安全過韓國

咁我又無問清楚佢飛邊 只係知日本
但好心呢個時勢飛就唔好買廉航啦
差一千幾百有保障好多 仲唔洗驚同其他人坐太近

過嚟屌丫笨 Loser

其實最危險都係飛機果程

真
新年後已經開始返工，日日都搭來回兩個半鐘巴士
日日都同唔同人坐
去日本都係兩程飛機

日本東海大學專門研究公共衛生的教授金谷泰宏表示，導致新型肺炎的冠狀病毒會透過咳嗽和噴嚏造成的飛沫，1米內的身邊人很易會因此感染，飛機上雖然乘客密度高，但由於客艙的空氣過濾系統會阻隔細菌和病毒，加上艙內氣流下沉，令飛沫更快降到地面，減少其他人感染的風險。相反，他認為巴士團的風險會較高，因為乘客長時間並排而坐。

你係屋企早晚都食罐頭？
屋企人買餸唔洗出街？打獵既？
去買餸都有風險你點知街市賣餸既有冇廢炎
所以話做好防疫野之後就聽天由命

我1月尾去過日本但做足晒防疫
衡量過日本當時係安全過香港好多
唔係話錢銀問題係有時安排好晒啲野
放左好多心機落去 唔係話取消就取消
當然我唔否認有部分人真係港豬
至於有啲人係鍾意搞分化批鬥就冇得講啦

佢地鬼識咩?
只識強加個人意願係人身上
仲假設全香港人都係帶病毒,
去到日本就被日本人傳染!

最恐怖嘅毒咪佢地自己係毒撚囉!

有個話日本仲安全過香港 所以一定要去

小學雞咩 過黎

你中咗招再去其他國家傳染人，唔係罪人係乜
咁武漢唔應該封城，傳染晒你冚家

個字大啲好似有道理啲喎
自撚私

其實係全世界都好唔安全

計埋郵輪先過千

我今個月去歐洲都cancel左
瑞士都就黎破百
唔覺得下個月會好轉

日本人口多但唔密都有咁多cases
香港密到人貼人 宜家呢個數算係咁啦

搞笑咩 我買個陣實有預知能力知道有武漢肺炎啦
知就唔會買啦

12月已經講緊有肺炎啦
你早過12月買既話我就無野好講

你買餸逐餐買嘅？定係餐廳可以一次食十餐
宜家日本比1月尾更加嚴重，就係因為多咗人播毒

你咪最自私囉,
我地撚有中招咩?
中咗就係醫院啦!

一早講咗又唔係我去,
都唔知你係到嘈咩?

size 5 同 size 6都唔識分...
大啲就咁可怕咪變返細囉!

小學雞咩 現實唔敢屌人

機場好多人等緊比你屌

有Frd去完，
話而家去日本正到仆街，
無哂大陸人，講普通話嘅都係台灣人
行銀座條街勁闊落

你點確保你係完全健康？
其實都唔係我去，你又喺度嘈咩呢

周圍屈人毒撚好有成功感？啱喇，縮返入去啦

港豬要死你阻到咩
自己求生算啦

巴士火車先係最危險喎

而新型冠狀病毒肺炎會透過飛沫傳播，1米內的人有機會因為咳嗽和打噴嚏時的飛沫感染病毒。日本東海大學的專家指，飛機機艙內設有空氣過濾系統，可以應付細菌病毒，而因氣流向下，更會令飛沫更快跌落地面。所以飛機相比起輪船、巴士和列車等公共交通工具，感染風險較低。

就係囉

現實我都喺度等你上嚟

好撚痴線救命
冇得去日本真係會死

武漢包機應該慳返啲保護衣

無得退錢嘅話我都去左
你估錢易搵咩

我係9個前買落

唔好淨係話香港人乜乜乜啦
比著第個國家嘅人一樣都會咁做
依個係人嘅本性黎 唔關香唔香港人事

上月中仲買

咁一個月前係咪都好歡迎班大陸閪黎香港？

我屋企買餸真係日日買新鮮既 咁點？
咁你答到你屋企人係咪打獵未
你真係日日食罐頭先出黎屌人啦

你而家講緊空氣傳播喎...

建議唔好見你個Frd住啦

風險低唔代表無風險，唔識字？
你講緊最危險喎

同意

咪就係個個疫區既人都仲四圍走
而家攪到全世界都唔安全

連登仔又話攬炒 又要驚大爆發

佢訂左幾月 六月出國旅行其實係咪都危

僥倖既心態

成田機場嘅仲未有得免費改

岩岩買咗聽日飛

咪係，講撚左去警署播毒死全家

攬炒，正

除非日本出現陸上版鑽石公主號
如果唔係班人都係唔識死

講到留係香港係最安全咁

你買餸啲嘢唔擺得雪櫃嘅，即日啲菜會爛晒嘅
我真係3 日出一次街買嘢食。有凍肉有罐頭有乾糧，但係我都未需要開罐頭 係咪唔屌得你？

1日落1次買餸好過1日出3次餐廳買3餐
定你係咪新鮮到一日落3次街去預備三餐

其實不嬲之前講既攬炒都係經濟上
而唔係而家咁比支那害到我地中病毒死撚哂

其實你爬上個道德高地 都係想人地讚你cancel左個日本旅行有先見之明啫

如果退税有無得退埋行李費？

其實避去大城市 做足防護措施去日本都無問題

Ching邊間airline

最危險唔係我講嘅
我諗外地應該都有巴士火車，範圍更廣

可以做嘅，就係減低不必要出去。

連登仔不嬲都唔食人間煙火 日日打齋念經最清高

咁更加唔好去日本，點解要攬炒日本仔

呢種人 要頒個獎比你

48個港豬朋友對此負皮

同香港人返鄉下一樣concept

佢地話： 我唔去湖北， 唔去大城市okay la

九唔答八
你出街食3餐 我當你一次20分鍾食晒好未?
呢段時間已經冇口罩 但附近一定有堆唔識既人係你身邊
點知佢地身體情況係點?
我係屋企食一定避免到呢個情況
食材去街市買又點?
起馬呢段時間你去買係戴口罩既
一次買可以買幾日餸
自己煮你知自己屋企人有冇病有冇盛
你出去食? 撚知? 好似京都個M記收銀咁 咁未含撚囉
月尾我夠原本同屋企人去日本
未又係取消晒唔去

其實除左office工外 仲有好多行業 未必係有足間空間或條件可以比員工係公司食飯架

不嬲都話香港人只要做自己鍾意既野就會覺得百毒不侵，但叫佢番工就會屌尻公司草菅人命

其實cancel嗰個唔係我 所以唔洗讚我
我唔洗咁樣r存在感，只係睇唔過眼啲人雙重標準。

中国落咁多人落嚟播毒就識屌，自己去播毒就聲大夾惡。當時走嗰啲都話自己健康，根本一撚樣

去歐洲會俾人打 咪去日本扮日本人囉

搞番清楚先

香港個案遠遠低過好多地方

所以香港人去唔係播毒
係吸毒

湖北包機番黎嘅腥港人、公主號港人（無確診/未確診）：

我地撚有中招咩？中左就喺醫院啦！

唔中係好彩，番到黎串柒柒

中左又喊苦喊忽話香港人無同情心，又怪呢個怪果個，總之唔係自己錯

（話係話你，話緊班港豬）

最後去咗都叫沉沒成本?

香港人因為低賤 想齊齊正正去個旅行都要個個預早攞假 然後就預晒半年後既事 隨時成萬蚊咁滯 你一句唔去一定又蝕假又蝕錢 呢個世界好多野唔係咁簡單 你冇book你屌人一定容易 我唔係話佢地疫情仲去旅行好啱 但連登可唔可以唔好非黑即白

咁就真係好慘 我見到零售鋪都係得間房仔

有啲嘢應該盡做，減少不必要風險。外遊去玩根本就唔係必需。

食同玩對於呢班蠢撚過毅進仔嘅豬最撚緊要

同一月個陣班香港人真係一撚樣
話去個到離武漢好遠 會戴口罩 做好預防措施

香港咁安全,條街愈黎愈多人
行山都要排隊,有幾危險
與其話傳毒,不如話去帶毒番香港

本身3月中去 已取消

香港人口密度高
所以播毒都唔出奇

條命淨係值1皮嘢？
去就預自己奶嘢

連登仔根本驚死

令香港同成個日本比

同林奠有乜分別

岩呀 自己屌外人嚟香港避難搶口罩，但自己又話唔想嘥錢走去人地度搶，返到嚟又唔撚自我隔離，根本本質就一撚樣

只係咁嘅假設其實我地都係歧視緊所有中招嘅香港人。
當然3萬黑警中晒, 就完美添啦!

個結論只係, 身體健康, 唔好中招
你一中招, 你就係罪人!
同去唔去旅行/ 去邊個國家都冇咩關係!

依個就係班人嘈嘅原因,
就真係咁簡單!
咁會唔會係最自私呢?

世事難料

第1次帶兩老去就撞正 佢地好期待

當然日本封關就最好

幾萬蚊事少 萬一人盡燈枯 少少回憶都帶唔走

有時死唔係最得人驚

杞人憂天

你中招再去其他國家傳染人就係罪人
你咁講，武漢人都應該放落香港，唔好blame the victim

抗疫就係要減少不必要接觸

咪就係因為sunk cost而選擇去
唔係因為去咗叫sunk cost

返到黎可以home office 14日

冇人咁講喎
只係去旅行又搭飛機又盛
接觸咁多人係會增加感染機會
仲要去日本勁野

咁如果衡量過去咗既cost係細過suck cost,咁算唔算係一個理智既決定

我成家plan咗成年，第一次老母去日本，就咁
張機票上年買的

最希望佢退錢啫

我又係
老母期待左半年賞櫻
佢仲好堅持想去

人地買好晒野, 幾萬銀, 唔通唔去咩

香港都有機會感染, 咁唔出街?

成家都預咗

不過我都信呢個世界好多都係自撚私 不分膚色

但唔應該臭蟲論

咁你快去東京 北海道啦 唔好等
洗唔洗連登仔夾張機票送你去
記得自己買保險

我有啲好熟嘅親戚已經PLAN緊5月尾去日本...
仲問我一唔一齊去...我話唔好預我住喇

巴打, 你依家咪有少少杞人憂天同
blame the victim 囉,

你假設晒去果班香港人中招去傳染咁

抗疫就係要減少不必要接觸 <---依句係啱
但都唔代表留係香港一定安全,
一樣高風險易感染
每日係香港接觸強國人數可能比其他國家仲高

更加唔可以話去其他地方就係犯錯嘛!

又話要攬炒
個瘟疫持續唔好咩
人地英雄肯自我犧牲仲話人港豬

日本新冠肺炎好勁

如果有試劑可以完美試到條友有無毒，我就真係唔反對喇。

問題係存在未知數，而成個族群幾乎肯定有人帶毒。

留喺香港唔安全，唔代表周圍播毒。武漢人咁咩

中国人周圍播毒，唔代表臭蟲論你都可以周圍播毒。

去日本犧牲日本仔？
終極真人血饅頭

咁咪係囉 你成個post都臭蟲論屌香港人乜乜乜
利申：冇去旅行

攬炒攬炒

睇完鏗鏘集呢幕笑撚左出黎，而家出街食飯都比人屌港豬不負責任，飛日本玩仲唔係要去新屋嶺咩

飲茶

香港咁密都未驚過

o撚左
根本唔關去唔去日本事
你係香港都可以中啦
樓主唔好出街呀
咪撚到時又累9人

你唔應該用其他人問題去掩飾自己過錯

利申：無去旅行，好想去但因為唔應該而未去

Same here
成日好興奮咁講去日本買乜睇乜食乜
都唔知點好

關你撚事咩

日本旅行就好 長住不了 好大壓力

cathay
因為佢cancel咗我回程嗰班
自動幫我轉咗另一班機
所以免手續費refund

你拎武漢人嚟比有啲類比錯誤
上邊巴打係講緊你唔可以假設去個班人係中咗招
如果佢哋唔係長期係屋企唔出街
咁佢出國個風險其實同佢哋係香港繼續日常生活係無乜分別

如果你拎武漢人嚟比
咁要睇你拎邊班, 中咗然後玩逃出武漢個班定無事無幹咩都唔知個班
而家人家針對ge係玩逃出武個班播毒
你無理由屌9埋無事純粹按返佢日常生活去過日子個班人
雖然大劣人無一個是無辜的
但係係討論ge過程大家好似有啲一碌9打一船人ge感覺

去左啦 又話攪炒 帶病毒番黎攬炒香港社區爆發搞差經濟又唔開心呀？

除時去到仲係支那人多過香港人

終於有巴打理解, 感激

佢哋話係經濟上攬炒
其實唔想死

我一路唔明半年以來不停嗌攬炒
然後疫情嚟到突然會玩人性光輝攜手抗疫
明明大好機會經濟上同性命上攬住一齊死
但突然大家好珍惜生命

病毒係唔理你知唔知自己帶病。
武漢嗰2班人都唔應該周圍走。
出國個風險只睇自己，而無顧及到日本仔。

嘜原來要性命攬炒

瘟疫全世界橫行仲周圍去玩

咁天真無支那落黎播毒？
身邊幾多香港番開支那大公司既起香港自出自入

我其實一路都明
但呢度好多人都二元分立咁
正如我之前問啲人到底我哋呢度係安全定唔安全
未有公主號啲人去日本就係播毒
有公主號之後就係帶毒返嚟
個立場搬到變晒形

班人根本講到留係香港又好, 你飛又好, 你都係中硬
去就傳毒, 番黎就帶毒番黎

做乜做埋正苦宜家做緊嘅事，仲要犧牲日本人？

咁當日就唔好大叫寧為玉碎不作瓦全喇

自己承受後果, 返黎未自動隔離14日囉
無咩問題

即係你同中国人本質一樣。人哋播毒，點解你唔播得

有禁自律就唔會有呢個post

結果碎埋日韓人

事實係
我返公個度有三層都大陸佬嚟
同LIFT聽到講普通話真係9都縮, 但事實係而家香港係好多大劣人而你唔知佢去過邊
再者, 有一定數量香港人其實中港兩邊走
都係無隔離就返公司做嘢

蠢人永遠佔80%

香港有冇空姐中招個案呀。對比下去佛堂仲危險

香港有隱形傳播風險

一個月前先話要全面封關
而家帶頭周圍走

都未答到，點解要攬炒埋日本人
你唔想大陸人落嚟，咁應該將心比心

連登唔知幾時變左又冇腦，又唔睇數據，然後亂9咁up嘅地方

全面封關係指唔比支那人黎姐
如果封到香港豬都冇得去旅行 真係暴動架啦

高危嘅地方係機場同飛機

有無諗過人哋都係當你支那豬

勇武做既野唔係攞條命去攬炒香港？
比班狗捉到仲慘過有肺炎
而家用疫症攬炒連登仔又唔鍾意
一句到尾 話人仲去旅行果班人其實咪同中立撚一樣自鳩私
驚人帶病毒去日本搞臭香港人個名 怕以後自己去比人歧視
或者驚帶番黎搞到自己就不了 攬炒香港喎

問題係搭程飛機已經高風險
除非你可以由搭飛機開始到返港期間戴豬嘴，跟住醫護標準每日用半個鐘或以上去清潔全身同消毒豬嘴

你係想感染病毒攬炒就去武漢喇
去乜撚日本 咪撚比籍口自己
不如你話隻毒唔勁
做足個人衞生唔驚中招仲實際

去撚到先得架 入撚左去又點撚樣出番黎呀

點解要攬炒日本人 on 99

勇武做既野係犧牲自己性命前途
從而達到攬炒目的
但你講性命攬炒姐係要一齊死哂？然後呢？
不嬲講經濟攬炒 美國取消香港獨立關稅
一齊食屎 要睇著藍屍都乞米

睇依個post好驚訝咁多人覺得而家去日本無問題!
意大利同韓國爆得咁勁証明人民防疫意識重要過地理位置！我都幾肯定全球計香港帶口罩比率一定係最高，當然好多口罩都唔係防病毒,但最小都隔絕左飛沬先！
同埋而家係話去日本旅行同唔係定屋喎！去得旅行都一定會到人多方架啦，唔通24小時留起酒店？
而且我無記錯日本到今日都未封大陸人關，好似淨係封左湖北？？即係去日本旅行，一定有一個大陸人起附近

日政府為咗搞奧運，犧牲自己國民

以家仲去日本根本好有問題

你要接觸中毒有幾難姐
洗撚去日本專登中咩
咪撚用攬炒做籍口喇
你夠唔夠膽講1月到而家無戴過口罩

到時口罩都唔戴添啊

係到嘈都冇結果
要去就去啦
過到自己咪得囉
但出事唔好叫救命
出去出面推有意義既post好過啦

爆發初期 林鄭死都唔封關 果陣真係覺得等死 應該要學人地走佬
依家 全靠港人自律 好似真係冇地方安全過香港（/台灣）

公司要放NP&AL 有同事即刻買咗去日本機票 全家去旅行

屌咪撚返嚟啦

槪念上應該係完全唔考慮之前嘅錢先係理智決定

即係以$0機票錢加未找嘅酒店錢加日本播毒中毒風險
對比$0唔去留港加在港播毒中毒風險

不過咁諗嘅話應該好多香港人一樣覺得$0去日本抵啲

到時唔應該免費包機接返返嚟

安全嘅地方唔比你入
因為香港唔夠安全

係，識得班垃圾港豬仲要去
講緊唔係plan好
係最近見平先買
見到呢啲人莫名地好嬲

繼續去睇live食燒肉啦
仆街唔好喊

想去咪去囉
你中肺炎又唔係我中

做足個人衛生 返嚟自我隔離
有咩病徵即刻入廠就得喇
用攬炒做籍口真係最撚柒

本身18號去大板都取消左 去旅行去到提心吊膽為乜呢

你睇奶共小豬羅志祥條女周揚青
上個月係咁話自己係大陸自我隔離好悶
呢幾個禮拜已經係東京瘋狂玩緊
同成堆大陸妹周圍shopping同落club
去日本既真係祝你好運
周街都係大陸西

你都啱

講得出呢句你咪撚出街，留喺屋企自我隔離14個月

買咗機票無事？佢知唔知自己講乜鳩？

好似前日傳泰國會封關,即時所有旅遊FB啲人係到問點算,去唔到會好惨

仲要係fb到jer鳩沖哥,要佢即係答,痴撚線

今朝有個鑽石公主號隔離14日出番嚟嘅阿姐話旅行唔怕危險，下個月仲去瑞士...

岩

真心問
六七月去會唔會死

On9，仲見到上面咁多人講去係無問題
乜撚嘢自由、唔使你批准
用腦諗都知搭飛機風險唔細啦
仲未計日本危機意識差過香港好多
你班撚屌繼續去，但咪撚返嚟害人就得啦

自私撚定支那人嚟？

當日全面封關係佢社區全面爆發
你咁講應該係我哋封日本關

「我去嗰度冇事，得幾個人確診，條街個個都冇戴口罩，好安全，無事」
我老母2月去左2次日本次次都咁講

依一刻邊個知？問上帝先答到你！
我自己覺得無新增過案加一個月先叫安全，你自己倒數出發日前一個月睇下到時發展成點！

呢個時候又忽然間靠正苦，但香港正苦唔會理日本人點

其實應該話日本政府應該封關 責任喺佢哋度。
但係，如果認為自己香港人質素高過強国人，就應該自律。

塞翁失馬

我覺得係香港自己都係疫區

唔想周圍走 去外國增加輸出病毒的風險

屌 前排我上司都係 去撚左日本返黎 好彩暫時無事 真係佢都廢鳩事

少人又如何
都冇心情去

唔驚人地日本政府都唔驚 去嘅人有咩好驚？
香港確診數計返比例仲少過日本好多，留喺香港咪仲危險

上面好堅持去班人唔會理
亦唔會在意潛伏期可以無病徵
香港帶毒去日本又好，日本帶毒去香港又好Wfc
有權使到盡，自己開心就得

然後又要人地包機接你返香港醫on99

日本都驚 香港就咪撚出街返工 日日wfh算啦

個陣如果你係日本
其實你唔會知當地政府
會唔會突然發癲要捉外國遊客（你）去強制隔離14日
風險係你既AL假一鋪清袋

班友自撚私之餘仲要聲大大

唉，政府唔撚封日本關唔去無得退錢一家人機票成7000幾蚊凍過水

保險有冇得賠?

俄國

又企喺道德高地屌人

有都唔戴先啱

日日番工日日出街食就安全

可能係東京-大宮

日本封要封埋歐洲各國，中東，新加坡，香港，美國！仲慘撚過唔搞奧運

為咗搞奧運 我諗佢封嘅話，第一批係中韓連港澳

連登咁多小朋友死慳爛慳先買到廉航/HKA呢d
一年去果一兩次旅行都嗌肉痛，
今次終於有藉口比自己慳番筆唔洗去，
實bin你班港豬架喎

我都有同事今日出發去東京
我：仲去？
佢：老公話買左機票咪照去囉…你唔好同其他同事講呀

一早應該封中港澳
不過而家封嘅就要封埋成個歐洲、中東、東南亞etc
奧運主辦國封一半參賽國太鑑介
結果死頂唔封搞到今時今日一鑊粥

其實問題唔止係去邊個國家
係你去機場本身已經係有一定風險

因為你唔會知道坐你隔離嗰個係邊度嚟

香港人真係好自私 ... 去個啲好多都係話會戴口罩，唔去人多地方唔會有事之類... 仆街有無考慮過日本人感受？正如你係香港都唔想見到咁多大陸人係你身邊啦 ...

要做野公幹無野講，但個啲去滑雪買野，話 book 哂機票酒店無得退個班真係 ....

屋企人都嗌無聊日日係屋企話要去日本
比我鬧左一餐

係咪睇少左個零

香港人口密度高咁多 又咁多人返過大陸
點睇都危險過日本啦

你搭巴士黨鐵又知唔知隔離果個係邊度黎?

總之出港就係原罪 你呼吸都係罪犯

坐飛機危險其實咁耐有無空姐空少因為於航機工作而中招？

問題係香港人口密度太高，搭車點避？
日本係城市危險。

你要明白畀晒錢之餘
最大問題係攞咗假消唔到 你怪就怪香港啲公司成日諗住食僱員著數

咁就唔好戴口罩啦屌

爆發咪爆發囉驚閪 反社會主義表現世界大亂好撚爽
最好就世界末日

咁撚樣都有得嘈交

前日twitter有cap圖

蝕果個又唔係連登仔
佢地有咩所謂

雖然係可以避開人多地方，但其實高危位係兩個：
1. 機場
2. 酒店/hostel
特別係住hostel嗰啲人，你又唔知佢有冇事，如果有嘢佢咳一咳就真係GG
而酒店房間衞生又夠唔夠？

不過連登仔又唔使扮到好醒咁，一味笑人港豬又盛，睇到人都燥。

老納狙擊手

不嬲好多香港人豬都係抱住一日未封我後路去玩 一日仲有得去玩嘅心態啦
冇得出街已經好唔耐煩啦
仲叫佢地唔好去旅行喎

東京搭到新橫濱

我都係CX 未有主動cancel

連登仔講到去左一定中咁

不嬲都係
講左大爆發成個月影都無
信連登仔一成都死

根本就自私到仆街快啲撚死啦

就好似講樓價跌, 大陸經濟下跌
都講左十幾年都未中

應該可以改期，遲幾個月先去?

有無諗過就係吹得大
個人衛生做得好先無爆
睇下其他國家爆到on9

追post 追到反白眼
跟本而家應該盡量少d出街 保護自己同保護人地
仲話去日本..
咁唔係自私係咩
請左假比左錢就要去？
仲好意思咁大聲

我星期六去東京都放棄左
去到玩得又唔放心
返黎又要返工 無得自我隔離

阿爾卑斯山鄉村就係咁比人惹到

60路以上危啲，連登仔大部份係兒童，感染及播毒機會少過5%

日本拒絕入境

小心呀
呢到啲小學雞會鬧你自己取消左想上黎博掌聲

取消左唔怕比人知
奇怪係唔捨得取消仲夠膽出聲
返黎記得同哂身邊d人講自己去左日本呀

如果將來計劃去日本既可以死左條心了

[即時］日本開始拒絕南韓 伊朗同中國入境

札幌再多一單，全北海道合計83單

拒絕入境
全post死清光
自私撚

日本做得好

日本依家先封咪算遲囉
恭喜港豬自私撚

呢到啲人會唔會鬧日本自私
佢地有權去日本架嘛

今次自己開口全中

十月時買
無野好講？

好慘呀 又要搵地方去

連登仔不嬲都係憤青

岩岩日本宣布左封中韓

慳幾百買最平機票冇得改
抵撚死啦港蝗
攞完假就當自己大帝

希望可以由日本運送靈柩返香港啦

政府は５日、新型コロナウイルスの感染防止策として、中国と韓国からの入国者全員について、検疫法に基づき、医療施設などで停留するか、政府指定の施設で２週間隔離したうえで入国許可を出す方向で調整に入った。中国と韓国に発行済みの査証（ビザ）は効力を停止し、観光客の来日自粛を要請する。

また、中国と韓国からの航空便は到着空港を成田空港と関西国際空港に限定。さらに船舶は旅客運送を停止するように要請する。

安倍首相は５日夕、新型コロナウイルス感染症の対策本部を首相官邸で開き、これらの中国、韓国に対する入国制限措置を表明する見通しだ。

上面仲有人話機票咁抵唔去對唔住自己
自己可能係帶毒者都wfc 自己happy就得

而家人地唔正式ban但取消免簽
隨時機票都無得退

六合彩咩，話中就中

日產經話香港免簽暫時取消

明正言順可以取消機票啦

快運

抵人地歧視香港人

話唔中就唔中呀？on9

航空公司可能叫你去領事館排隊交錢
成功申請visa係旅客責任
無一間會保證visa 批唔切就退錢

帽事嘅

啲留言 成堆自私精

我冇病冇痛，日本又唔係天災，點解唔可以去

可以
快啲去中環領事館排隊交錢啦
可能下年批畀你

真
安倍下次做決策要上連登問下大家意見先得

奶共日本支持一個中國，暫停左免簽大條道理唔開番，港豬以後同支那一樣要申請Visa先可以去日本

.都買左機票同冇事係有啲咩關係？

有線話日本暫香港停免簽證

古時要公司出信有工作證明同埋銀行戶口copy
即刻截咗班退休廢老同讀緊書嘅小朋友

為咗確保你無病無痛, 到日本後佢會先隔離你14日...

酒店唔係間間都有得退
hotline，
幫你打去當地酒店，當地酒店肯退就退到，唔肯退你就硬食。

agoda 有人話唔退cash返你張credit card,
退積分去你agoda ac, 積分得半年有效
咁真係要望中国武漢肺炎冬天唔會返嚟

機票你買ANA JAL 果類咪可以改
廉航佢唔取消你班機你都只可以等佢取消

有四皮五野野就OK既, 退休學生唔駛工作證明架
九幾年個陣大概係咁

但仲未有SOURCE話唔俾香港人免簽住

上面咪貼過囉

有冇發現今朝仲理直氣壯班自私閪消失哂

應該忙緊叫航空公司酒店回水

垃圾港豬屌你老母
上面為數不少正皮垃圾
屌你老母啊
柒頭皮

求先仲咁有招積
真係禍從口出

樓主神燈！

港豬有今日

笑撚死

港豬不願面對
到時中招就唔止一萬啦

機票仲有D機
酒店唔係BOOK全退個D 就肯定無架嘞

最平嗰啲通常都係即時過數冇得Cancel

自私閪終於識驚

呢幾年因為工作, 有細路既關係,
所以通常訂酒店都訂有得出發前兩三日退個D, 俾多10%當買保險

放心啦 仲有大把人改去其他地方

連登巴打記得唔好出街啦

我都係咁，習慣咗
同埋偏向經酒店Official訂多啲，又有得做Member，有起事上嚟易話為好多

東京-上野，跟住順手坐埋連登傳統skyliner

jeng有疫情仲想去玩？
依家睇你成班留返屋企玩腳趾啦

打開fb，仲有一大堆戇鳩去日本打卡吃喝玩樂，呢啲平行時空既垃圾，應該死撚咗佢

咁老實講, 大部份一般人都係之前訂落唔捨得取消啫
而家先BOOK既通常都係有錢人出外避疫

去唔到日本就只可以怪林奠條仆街唔肯封關
港豬瞓左大半年醒未

航空公司可以叫你去領事館
一日無ban香港一日都係旅客責任出發前搞掂簽證
出發前搞唔切航空公司唔負責

咁去讀書做野都無計

依家係博佢14日隔離
到時候冇人飛 航空公司都局住要取消

台灣都一樣無免簽喎而家
係安倍就住個習帝訪日先搞到今日先BAN中國
BAN得中國就借D意搞埋台港

有咩問題

日本政府垃圾
根本一早就要封

本身班毒撚都係過住隔離嘅生活，難得有機會將佢地現有嘅毒撚生活轉化為道得高地，梗係搵位屌刷存在感啦

要改口叫英雄啦

已經去完返左黎，過埋14日

連登仔真係船頭驚鬼船尾驚賊
抗爭日日就話輸民意 依樣驚個樣又驚
所有去旅行既人假設有病
就算無病去到一定有病
返到黎即刻死 賺埋唔夠搞葬禮

想知咁唔自私既連登仔捐哂身家比星火未

請多十四日假隔完咪出去玩 證明你唔係潛伏病療者

係就好啦可唔可以開放埋無門檻入藉
我想長期為安倍經濟作貢獻

出國就自私，出街食飯番工就無問題

咁驚咪留係屋企囉

想像下班自撚私去唔到日本，老羞成怒，仲要屈人係毒撚

你唔去旅行會死 仆街

咪咁自私啦 留係屋企啦

留緊。

乖啦

唔去旅行死咗未呀？

連登無人屌？你坐左幾耐？

唔好咁驚啦 你都係屋企

你生死我又真係唔驚嘅 唔好累街坊就得

咁又難講啲呀 ,要番工 要食飯

我明白對於香港打工仔黎講旅行係好奢侈
但唔代表冇機會
你駛咗十萬又好百萬又好
而家咁嘅情況去搭飛機根本就係搵條命較飛
條命你嘅 自己決定
利申本來三月去澳洲 決定cancel 冇得賠

咁點解唔last minute cancel機票？封關可能有full refund. 酒店就真係無喇

其實我唔明點解搭飛機就係搵條命較飛, 飛機d空氣好乾淨喎, 普通交通危險過飛機啦

利申無計劃去日本, 只係覺得驚d自己無知識既野有d多餘, source我唔貼啦, 大家自己google下 飛機空氣啦

其實飛機換氣絕對好過啲咩巴士 地鐵

不過算啦比佢地威番次

乘客都係好大因素，飛機上外國人，尤其是某国人唔少。衛生意識整體上分分鐘差啲。

而且時間長，除非飛超短途。普通搭巴士個幾鐘內。

飛沫比較快落地並唔代表病菌加速死亡

飛沫加速落左餐枱、門柄、你身上、櫈其實同巴士都一樣

我都取消咗唔想周圍惹
都唔明啲人仲會有心機去玩咩
可能啲仆街走去買口罩呢

係架, 飛機都唔係100%安全, 只係理由上安全過其他交通公具, 我諗而家除左國際太空站敢話自己一定無事之外其他地方都唔係一定安全. 所以大家係咪應該理性地, 有知識地抗疫, 而唔係不斷恐慌呢? 最基本啦, 短途機盡量唔好用飛機上面廁所, 然後要用咩餐枱, 門柄都用濕紙巾清潔左先, 戴實個口罩, 隻手唔好亂摸野, 摸完就消毒, 唔好掂自己塊面. 做足依d野既情況下係咪坐飛機仲係搵命搏?

為玩樂而飛係不必要。
你話公幹或者外地親人有事等等就情有可原。

當然，宜家日本準備封關

我覺得人地政府未封既情況下想去咪去囉, 假設隻病真係斷唔到尾, 疫苗無返三五七年都用唔到落人度, 咁中間d時間都要繼續生活, 不如學習下點減低傳染感染風險

bin c先

宜家就係唔想變風土病

變咗風土病就話無辦法啫，但未變之前應該盡力抗毒

目前最簡單減低風險就係減少不必要外出

喺呢D時候，大家都有義務為左自己嘅社會，為左自己愛嘅人，包括家人、朋友、同事去盡量減低患病/傳播疾病嘅風險，減低醫護嘅負擔。

而旅行又會減低防疫意識，增加風險，即使你努力做好，亦都有較多機會接觸病菌，例如酒店床鋪枕頭、中央冷氣、燈制門柄。

一人行多一步，忍一忍，疫情咪快D過，大家咪可以更早回歸正常，去旅行囉

我宣布停止互屌，日本政府已經幫大家決定咗
可以疊埋心水取消機票

好啦停止互屌 唔去日本去泰國

留名等睇泰國

總有啲人會係咁戇鳩
如果唔係香港都唔會淪落到今時今日咁樣

日本政府宣布Hong Kong is not China

成世人未去過日本，但都唔打算去 (一部分係因為復活節票貴)
依家唯有取消班機先阻止到女朋友話去

講真，你唔去旅行 聽日咪又係過百萬人搭車番工
講到100%安全咁，勁多大陸公司都無隔離到
攬炒

bin撚爆佢啦

無正式封，係無免簽啫
隨時航空公司叫佢哋去領事官搞簽證
唔批/遲批航空公司槪不負責

笑而不語
乘客乾唔乾淨你知唔知？坐你隔離唔知去過邊 中咗招惹埋你點？
你所有係飛機掂過嘅野 枱面 人有三急去廁所塊膠板都可以令冠狀病毒存活九日
更莫講係去日本，一個爆得仲勁過香港嘅地方
當然你可以當睇唔到，繼續做好個人衛生覺得包冇死嘅你咪搏下

將來夏天咪少好多客

照想去咪申請VISA 之後去到隔離14日 隔離過後無事咪出街玩 你自己安全時 又保障返當地人 講到張機票咁撚抵 咁撚緊要 個旅程安排左咁撚耐 唔差在請多14日假 改回程時間

日本係驚就一早封關啦

隨時批你14日簽證
隔完就啱啱好夠鐘返

北海道全日本最多確診呀！白痴！

又比你燈中 唔去日本泰國, 去邊呀巴打?

泰國宣布周五凌晨起由港澳入境要自我隔離14日！

長洲

開始覺得WHO 同祖國先係正確

計比例
中國先係眾多有確診國家之中最安全嘅國家
香港就最危險

當日一心為香港罷工要封中國關
而家覺得自己好on9

識得人改機票星期一前都要去

今次對日本南韓 西方國家大改觀
睇到晒共產党幾咁邪惡

勁多朋友去日本 我屌佢地

樓主個post引晒d港豬出黎
呢個時勢仲想周圍去搞鳩自己搞鳩人

又話要攬炒
本來隻毒係廢老殺手
你地又騰能哂雞攪到個個防哂疫，爆發唔倒

9號之後航空公司會唔會吉機去日本接客返嚟㗎，過多幾日立法會議員祈望香港政府派出包機由日本接載港人回港

都唔止 張特急券起碼3千

我都買哂野去日本
結果要取消 屌那星

諗下而家喺日本各地，預訂9號後回港嘅仲撚慘過你！都唔知有冇機返lu! 返唔到香港仲要俾公司炒

等睇港府報復措施
日本來港一律要去駿洋邨14日

有咩
諗住大阪坐去東京

真係好撚低能
為面子可以去到幾盡

1千港紙 好撚貴

係
但飛機麻撚煩

救命
睇ig有個fd琴日即興買咗下星期既日本機票

然後出post 叫春話
一買咗機票兩個鐘就封關

其實係大陸已要日本出發嘅隔離14日。日本報復，拉埋香港澳門落水

下個國家或者係美國
周圍爆到勁多case

相信日本政府
唔怕

今日第107宗確診果個呀伯就係去過長洲